又話黑社會忠肝義膽，連大肚婆都打！？

收左錢做乜都得！？